學海無涯

回頭是岸

吾生也有涯 而知也無涯
以有涯隨無涯 殆已